原來差唔多完sem

好似乜都冇做過咁

好似讀咗個遙距課程

Year 1垃圾社科表示essay全部google過冷河
Readings全部9讀
都唔知呢兩個月學到啲咩
希望trans科成功

下個禮拜已經week 13

冇學過野

考試等收皮

咁撚快就完sem 好似好hea咁

想trans咩科

社科咁好都trans

社工
一樣係社科學院
但係完美KO垃圾社科

社科有咩好
同BA 6901一樣咁垃圾

Critical thinking
Know what the world goes on
Soft skills
Presentable

你都係貪佢有個牌姐

遲開sem搞到遲完sem

好撚多00後妹妹豬

文理社乞食三寶如果一定要比較 我會覺得社科最垃圾 而唔係一樣
論學術嚴謹程度唔及理科 論修養 品德情意唔及文科 一大堆吹水嘢
不過又唔怪得佢嘅 始終社科係三科之中最年輕 發展未成熟